有冇絲打入黎傾計

我 你好嗎

巴打都傾得唔得

不了

Racist